[新手買錶]求推介下

出左黎做野幾年，仲係戴緊大學時代買二千蚊既seiko，想獎勵下自己，睇岩呢隻Tudor black bay chrono
本身想買longines，因為由細到大都覺得longines呢個牌子好型，然而想買隻好少少既，所以就睇岩tudor呢隻，rolex睇中個d要6位數字買唔起

巴打們，有無咩其他款式推介下比我比較下
個人想買隻鋼款，偏好有chrono, budget 30-40k

感謝巴打

係咪唔應該執著係chrono度呢，因為呢隻都幾鐘意

bell ross V2 94 點睇

第一眼睇唔太合眼緣，but thanks

Omega好過Tudor?
我有朋友做錶話tudor鋼水好，性價比幾好

呢d同5位數既勞咪差唔多款

好難揀第一次買咁貴既野，要諗過度過

實物好靚

幾錢呢隻？難唔難搵

新手買錶可以去youtube睇下review

best chronograph under 5000

Thanks!

omega moonwatch 換布帶或皮帶

Tudor比我嘅感覺就好似買唔起勞所以退而求其次

實物上手好靚，加上依家興藍色錶面

事實都係買唔起
買住隻tudor提醒自己第時要買撈

我買26000$ 行左十零間搵到

唔該哂！

樓主識貨

呢隻係咪33k，上次睇好似係咁

tag autavia chrono 都靚仔架

行貨無折差唔多
chrono24好多都below 30k